有冇巴打落日本club有咩要注意

同香港比

啲女係大陸人

京都應該少啲掛

去D細城市啦,D女肯定本土架妹
我問左好幾間,香港人,唔識日文入唔入得,有冇囡囡識少少英文
我咁樣擺明係水魚,但都無一間肯比我入

我要學日文

注意武漢肺炎

去大城市都好
唔去大路舖就得
我係渋谷去開個間入場又平(1500羊2drinks)又多後生女(18-20歲)勁正
不過你唔識日文一定唔會溝到女

我都識少少嘅
諗住扮第一次去
諗定啲罐頭去到開

多謝關心

點解要講自己咩人
直接入唔得咩

咁我真係唔識日文架嘛,入去坐低再比人請番出黎,咪仲瘀
都係果句,
真係要認真學日文啦

使唔使呀...

去過 落到去見到既大部份女人都係雞